呢份工係咪痴撚線

中文導師，返17個鐘，仲要由凌晨開始

姊妹做咩最近成日睇搵工

一直都搵緊 依家返得一份pt 仲要唔係成日有得返 太得閒

好pay?

no

佢會唔會係打錯左am咋

係

創意台

而家返唔夠17個鐘都唔好話自己返full time啦

幾錢？

做乜撚野

任嗌嫁喎

17個鐘好閒姐，一日有24小時，你返工唔夠18個小時都唔好話自己出黎社會做野啦 ，而家d後生真係...少少野都唔涯得

好明顯打錯am

樓主一定係90後

我10後

咁都打錯就炒啦

陪訓

好撚無聊，咁都開po

咁似我嘅

痴撚線公司

荀工 一個星期返一日
$20一個鐘都做

咩學生會凌晨1點去上堂